有無人經過見到公公婆婆乞錢都會比？

我次次經過都會比
因為佢地坐左成日，一定好攰
冬天或者落雨我會比多啲
因為真係辛苦錢黎
但前日見到成日係我經過個到乞錢既婆婆
當我諗住比錢既時候
見到佢渣住支萬寶露係到食
之後我比到錢佢
我驚我咁做會害左佢

唔會比

一來唔知係唔係蝗

二來扮窮既越來越多

死老野早日訓棺材啦

買野食，唔會比錢

乞衣都食萬寶路

食大陸煙食撚死佢啦

知唔知香港行乞犯法

即刻報警

以前個fd同我講話係天橋見到一老一幼乞衣
跟住見到個細既玩緊nds
我一諗起個場面就覺得好撚好笑

比比埋埋 咪投禮義廉

有次見到紅磡天橋個乞衣玩智能電話
Between 其實有諗過佢地係旺區行乞
時薪五十蚊絕非難事
當然前提要佢地背後無人指使

係老蘭果幾個乞衣隨時搵得多過你